LIHKG iOS 2.0更新 預祝大家聖誕快樂 (2)

LIHKG 預祝大家

聖誕快樂

聖誕 icon 現已開放，iOS、Android 用戶重新開 app 即可使用
仲有一個神秘 icon 組合等大家發掘下

[iOS] LIHKG 2.0 更新出左啦！今次為大家帶來好多新功能同改進：

• 分台選單
加入分台類別及雙行設計，用戶可置頂分台方便瀏覽
於底部加入「分台排序」快捷鍵

• 主題列表
分台分類：於分台中加入分類，用戶可排序、過濾或只看分類。目前只於音樂台（地區分類）及學術台（神秘學分類）試行
界面更新：加入底部工具列及改善滑動效果

• 搜尋頁
分台搜尋：用戶可選擇指定分台進行搜尋，用戶於瀏覽分台時可長按底部的「搜尋鍵」選擇搜尋範圍

• 內文
支援 GIF：用戶可直接儲存及上傳 GIF 格式圖片
多媒體模式：原為圖片模式，可直接瀏覽主題內 Youtube 影片
全新引用留言界面：可直接預覽引用內容
快速建立新主題：適用於長期集中討論主題，用戶可更方便建立新主題
徹底封鎖用戶：如你封鎖了某用戶，他所有被引用的回覆都會同時被隱藏

• 通知中心
用戶主題有新回覆、回覆被引用後、評分達到某數量等將會顯示於通知中心
日後將會加入更多不同種類的通知

• 個人化設定
分台排序：可自由選擇傳統單行或分類排列
新增兩個預設背景
新增自定背景圖片模糊度調整
新增「使用 In-App Safari 開啟連結」設定

• 其他
多個圖示更新
iPhone X 及 iPad 界面改善
記憶體及電池使用量減少
針對舊版本 iOS 作出效能改善
修正引用回覆時有可能發生的錯誤
修正儲存圖片時發生的錯誤

更新連結：

已經計劃左下個版本將會加入

• 加入更多通知種類
• 推送通知功能
• 於多媒體模式加入主題內所有網站的連結

另外 PM 功能會需要再多少少時間開發同測試
將加入適當限制防止會員濫用來騷擾他人或商業宣傳等

Android 版正在作最後開發及測試，預計將於聖誕節前推出

剷左呢個廣告唔該

有關 iOS 引用文章頭幾隻字飛咗上去嘅 bug 已經 fix 咗
大家重新開 App 就可以解決到

留名睇戲

屌你老母

都未爆post

防解密呢屌你老母

頭香

請更新至 2.0 版本，會員登入後將會去除底部廣告

連狗 我屌你牙

聖誕icon幾得意

轉台menu自己揀用闊定窄

白痴祖仔個垃圾網都改到唔洗1001鎖post
連仔反而要開（2)

開到2

解除1001咪得

證明連狗唔夠牙祖黎

可唔可以整個function係block左條友唔俾佢入post
有條友賭波太燈 想block左佢唔俾佢害人

原來電腦版會落雪

幾正

巴打：
絲打：
孝子食肆排長龍：

如果無犯使用條款，無可能限制會員入去任何post
請見諒

點解我睇唔到落雪

其他post有冇得開落雪特效

仲未有更新出

落雪好正

Hi你，開新po彈app

多謝哂，雖然我地做得唔夠快，但應承左大家會做嘅野係會做嫁

屌你做得咁好既

再開同一標題內容都彈？

可唔可以加入post內highlight特定會員功能
因為有時追某個會員d回覆又想睇其他人討論

可以研究下

點解會咁...

回覆通知幾好，終於唔駛自己 check , 夠聰明！

頭先想係第一個post留言，但啱啱1001彈app

哩個post㩒左二icon load 圖後hang 左

連仔 我iOS 9.3.2 我禁左下角個圖片制就死app

adSense嚟架喎

有冇得諗下
一個post內可以追故模式幾個人

主頁下面果四舊野好柒 又無用

咁樣我覺得矯枉過正
會造成好多問題
始終言論自由係有代價

你係咪ios8?

有冇興趣加返plus仔個瀏覽器功能

冇得down

想問而家有人引用係咪會彈通知

引用將回覆第一個字食左上上一行

幾時現有update

個copy內容會向上彈嘅bugs仲響度

之前係有bug，麻麻試下重開app

如果仲有麻煩cap 圖，同埋留低咩型號機，方便跟進

圖片mode禁❌就hand咗，咁多問題嫁...

每次入都會彈嗎？

好多post禁全部圖片都load唔到同彈app

係啊

重開左ok fix得咁快

好心有問題嗰啲更新到11.2.1啦

啱啱試咗無事，你係每次都會死 app？邊個 post？

我都係咁有時仲會彈app

未會彈住，下個版本先加
今個版本暫時只會有紅點提示

Android遲啲會唔會移除

有無得較收埋主頁下面果四舊野 好柒

試幾次，次次彈

未成功過

Android版多功能選單移除回帶

我都係

召喚連尼住

係時候升級啦巴打

又話徹底封鎖，點解我仲見到其他人引用我block咗嘅人講嘅嘢

彈App果d講下iOS幾

11.2.5 完全正常使用

趕工啦召唔到

左邊條bar彈出黎既時間好似耐左？

可唔可以快番dddddddddd?

有時有巴打post完新聞，想話copy起嚟，隻手指放響篇文度，個post就會跳走，去到好多個回覆之前，試左好多次都copy唔到

連尼住請正面回應如何對治LIHKG討論區之五毛問題

好多收左皮啦喎

潛水怕屈機

因為要其他人都升哂上去新version 先可以實行到

以前係連埋啲quote 內容當新回覆，所以分唔到quote 係邊個會員回覆

所以需要啲時間俾其他人都升哂就會完善

麻煩巴打忍耐多陣

推

用耐左就慣嫁啦

望仔好波！

其實係ios 嘅bug 黎
之後試下搵唔搵到work around

幾時先輪到我升

堅係正

你以爲啦

連尼住切勿迴避問題

係每次都死 個個post都會

好正呀！

an版幾時更新

ios 9.3.1表示都係咁

圖片模式bug到仆街都話正

我就係講緊呢樣

連...尼住趕緊工啦

試吓閂adblock

幾靚喎
皮已正

出返去就無得落雪

聖誕emoji幾時落架

連狗好波

入到post又會習慣性按到留名

點先會落雪

毒撚限定效果

頭先試咗舊版 iOS 可能會有哩個問題
依家研究緊，會盡快搵解決方法
iOS 10 或以上應該無問題

有無考慮完全封鎖解密功能
技術上可唔可行

睇post人地quote完第一個字會飛起 點搞？

重開睇下仲有冇？

惡意解密者應禁止使用上傳圖片功能一段時間
如果佢改為淨貼圖片link就連link都唔俾貼
一貼link自動變亂碼
唔知技術上難唔難做到？

開心使用中 今次個更新表示好撚正

有關惡意「解密」，以下我地提出一套方案，睇下大家點睇，首先定義下條界線先

1. 必需由加密者投訴惡意解密的留言
2. 加密者因挑釁他人而被解密的投訴將不會受理

如果達到以上條件我地將會考慮將有關惡意「解密」的會員設為無法觀看會員限定內容或視乎情況作出處理

同時都想同大家講唔好太依賴「加密」功能，有心人要「解密」只要用另一部電話影低已經無辦法解決
我地會盡快出PM 功能，希望可以減少會員間矛盾

有冇得較入其他post都會落雪

可唔可以post入面左下角都有出條bar嗰icon?

依家係post入面想轉台/check其他野要先㩒左上再左下

變亂碼都係難為左其他巴打睇得辛苦
禁止睇到加密內容已經係一種懲罰

個通知可唔可以加個選擇
係「熄」左佢...
成日有個野提住好煩 ....

手機上比較難做

聖誕快樂

好波
我代表動物台向admin表示忠誠

連尼住及其管理員團隊始終都係迴避LIHKG討論區嘅五毛問題，司馬昭之心真係路人皆知

下個更新可以隱藏紅色波

( Show Blocked User - 薑汁炒芥蘭 )

其實都仲有一群用戶係用緊舊型號裝置同系統
我地都有盡量保留每代裝置測試，盡量改到就改啦

點解重未有「靈異台」

感動

唔該晒

更新好正 辛苦晒

你真係好撚煩

靈異算唔算神秘類？

7個負評死番舊燈唔該

手機版冇落雪？

新登有五毛扑LIST大數據分享系統
巴打我見你咁灰心
幾時拉大隊過檔建立新世界

如果解密者解密的留言負評數達到一定數字可唔可以受理埋

不如你直接開名覺得邊個會員係五毛，有咩不當行為而又冇bam

你就咁一句五毛問題點同你跟進

煩我都要照屌

連尼住及其管理員團隊係導致LIHKG討論區五毛問題春風吹又生嘅最大幫兇，五毛妨礙討論區正常討論，佢哋責無旁貸

越搞越多分台
最終搞到成個香討咁
習慣唔到高登文化不如返香討

可唔可以較到睇到自己係個post嘅第幾頁留咗言 有時唔記得咗

電腦開先有通知功能 手機無？

屌你老母 意見唔同就係五毛？

之前公告都講得好清楚
唔會因為意見唔同、立場唔同就 bam 人
總之有分身、洗版、違反其他使用條款先會處理

係版面問題定其他原因？

如果係版面，依家條bar越來越多功能，我覺得重要性應該高過其他icon

成日紅字大size打幾行字呢啲咪洗版

Testflight

我見最多嘅係捉五毛班人洗板(妨礙討論區正常討論)喎...

點解我更新唔到
Ip7+
Ios 11.0.1

點解會有粒字上咗去上一行

薑汁炒芥蘭巴打，膠登同新登最適合你，幾時帶頭拉人走
我殿後

唔通用舊版就唔當人係用戶咩
希望可以fix到
利申 ios8用家

加密本身個功能就嘥鳩氣，純粹滿足啲小學雞以為有帳號好威既心態

唯一唔好真係個style太似an機
用唔慣

介面靚咗

好奇想問下iOS 整唔整到support webp/webm

有無人lag lag地

徹底封鎖用戶

既然如此，
可以考慮提高閱讀加密內容的門檻，
應該要join LIHKG+ 至睇到

web版有落雪

成班有組織有惡意，唔信連尼住及其管理員團隊查唔出IP

Post List就話阻礙討論，唔Post List就話無證據

連尼住及其管理員團隊，請你地捫心自問，用下良心，問下自己做緊個啲嘢對唔對得住自己，一味用公告官腔黎撻我地呢啲LIHKG討論區會員只係顯得連尼住及其管理員團隊無私顯見私

請重開app 睇下仲有冇

實fix 到，但apple 應該開始放假，要巴打們忍耐下

得呢個post先有得落雪
係咪有特權
係咪大撚哂

Post list/cap 圖係站務台投訴冇人屌過

唔post list就話冇證據，哩句admin有講過？

之前好幾個五毛都bam左啦

既然成班咁多，你咪是但開幾個名投訴，但你又唔講

究竟你係想解決問題定點？

無知一問，admin用咩準則決定一個post係咪黑洞？

呢個icon比原來的更加搞笑

post list 呢點之前講過幾多次叫你哋用google docs/excel
一條link搞掂
係你哋執迷不悟 (定係電腦白痴唔識用?)
係都鍾意洗板惹人反感
仲好意思喺度話返人轉頭
你就即管繼續扮睇唔到啲屌柒你嘅聲音
等睇越嚟越多人反鳩你

• 通知中心
用戶主題有新回覆、回覆被引用後、評分達到某數量等將會顯示於通知中心
日後將會加入更多不同種類的通知

呢個超正

啱啱回post發現冇左顯示位置閃閃吓嗰一棟

不過依家又冇事

我正係見到佢洗版

( Show Blocked User - 薑汁炒芥蘭 )

芥蘭哥唔好留係呢個垃圾論壇啦
返高登陪你老友濕鳩啦

膠登有掟石系統你又唔鍾意

新登有五毛LIST大數據分享系統你又嫌三嫌四
新登admin咁落力起壇
為嘅係薑汁巴你哋想要對付五毛嘅功能
如果你自覺比起LIHKG有良知嘅話應該拉大隊走人
而唔係口裡說連狗乜乜乜，身體卻很誠實

終於冇哂d廣告

想問音樂台個分類係咩方法黎分?

同埋點解k pop要放最後？

發覺回覆時

Quote入面既字改唔到

有時啱啱嗰post打錯少少字

想係quote入面改番就算

唔係最後唔通你想最前呀？

終於down到gif

唔洗copy去safari

成日見到icon變html係咪bug? 新icon都變
<img src="/assets/faces/xm/offtopic.gif" class="hkgmoji pixelated" />

我ios11

咪臭係，垃圾梗係放最後

因為android 比較嘅舊version 唔夾新system
仲諗緊有乜解決方法

有得自己排

如果我想係某區搜尋某關鍵字，應該點做？

例如想係旅遊區搜美國

an狗係咪永遠都冇可能有background功能

要配合新系統無辦法，只可以用編輯引用

其實人地有粒制比你排

會員開post 時揀
admin 有時都會搬下

啱

快撚d整pm啦！下下留tg,食絲打好唔方便

我愛連登

新年係咪有小鳳姐背景??

改到喎
撳編輯引用咪得

回家大把高質絲打食

但連登d女易食好多

正喎屌

波台友啲品味幾時差咗咁多咖...

屌你！連尼住你D頭皮飄曬落黎啦！

我地認為由加密者投訴係最公平做法

版面structure 問題，依部份app 唔似web 咁彈性

幾時可以自己block自己

檸檬icon呢

等緊巴打 final version

可唔可以搞搞個AN版
又食電又LAG正負皮/廣告又敏感碌碌下自動CLICK左落去

利申: snapdragon 835 820 435 機都係咁

通知可唔可以熄咗佢？

走左粒字上去

重開app 睇下仲有冇事

下個version 會加個option

回覆背景有無得較黑色

幾時有派膠腸酒功能呀？冇得拎膠好冇動力9up

Ok 了

返老家咪有

我要撳幾下至有反應入到去

ios 8 同 9 係有bug，apple 應該開始放假，麻煩巴打忍耐下

幾時可以Tag人入個Post
要可以知道對方有冇睇到個Post或者回覆
冇得睇咗扮睇唔到

仲係少人

有d幾正嫁

好波

欣賞你地做實事 唔似姓林果隻狗

下面跌咗落去

唔撚係掛

點先有通知？個app又冇問我攞通知權限

點解我仲未有得更新嘅 禁你條更新連結link 都係剩係得打開無更新

你係更新項目向下拉重新整理

Thx done

暫時未有推送通知
下個version 應該會有

覺唔覺得呢條bar搞到禁list唔方便 遠咗

有無人係咁陣app

彈app

想問下點解我d icon全部唔識郁既，係咪我問題？
同埋post time果度禁左都唔識轉幾點

可唔可以加個[nonmember] [/nonmember]

登入咗嘅會員睇唔到嘅內容 自動過濾

睇睇吓個post就彈apps想點

點解得呢個post先有落雪效果

Admin上個post講會日後加野

ios 幾？ 係邊到彈？

幾時有得app內做付費會員
講真錢係要俾，明既，課金課得方便小小得唔得

有冇人覺得個mon大左

Thz

幾時可以自己揀做底bar長置呀
成日要突登碌返上去就係為左整條bar出黎

個mon唔夠大就話驚阻住d位姐
依家部部機都咁大個mon，點解唔俾人set做條bar長置

點解我app store仲show到新版本係2.0但冇show個update掣出嚟
我仲喺1.13 屌

點解咩都睇唔到

iPhone X圖已cap個字會俾個M字額遮咗少少

Ios10.3.3 瘋狂陣apps
陣到我燥

燥到又打錯字

係
.呀.屌

同埋我除左呢個post 之外
我回唔到其他post

個提示功能係高登逼一逼定本身plan定

可唔可以有返個紅色option制係右下角

屌好心你啦
寫app又唔撚係叻
用返plus仔果隻咪算囉

飛乜？

Agger

遊戲台分唔分個ps4 出黎

iOS都有咁多問題 Android仆硬街

等咗成晚 App Store 都未有得更

其他po有冇得落雪

Me ios10.2 都唔得

點解有人個名可以又藍又紅

部iPhone X唔比我更新-.-
但部6s更到 唉

又係aos問題

Android版預覽回覆睇唔到聖誕icon

網主做得好
有心做一定會有人睇得出
加油！

有急 Build 要上架 可以同蘋果講有 Crash Bug fix

試過朝早講完，下就就上到架

好柒

Load圖好慢
係咪要升ios去10以上

仲用緊ios9⋯

留名

iOS未有得更新

唔好再比解密狗解密得唔得

agger

通知嗰到無得set密碼保護咁撚垃圾

通知果度D時間錯既
例如click入去見到 你的主題有新的回覆-2小時前

但其實個post係50分鐘已經有人回過

Push

ios9 bug

無人覺得拉出黎好大舊？

資料庫更新失敗，入唔到apps

連仔
迪士尼 Citibank 個廣告好撚大個呀
細返啲好無呀
成尻日碌碌下碌到

徹底封鎖用戶好似唔係好得,block左仲睇到

開左mtr mode?

咁可能要重裝

暫時引用唔計入新回覆

x

下個更新

未慣姐

設定加個雪花效果啦
得呢個post有

幾時有API call

。

自訂背景個透明度預設嗰幾張圖較係冇效果，自己嘅圖先有
咁就整走個掣佢啦

好多解密狗個app又食電

碌長post 例如由頭開始睇1001左既post就好易彈app
大概load左廿頁到就彈
仲有左邊條新bar有時變左黑條
Ios10.3.3

9.3.1 琴晚個個post都彈 但而加暫時ok

屌終於有回覆通知

有無整返正皮負皮個user 然後起底頁面睇到

push

發送匣較咗個人回覆時間嚟排，但係岀去再入去都會變返Default主題最後回覆時間嚟排⋯

可唔可以改返記住最後個選擇個Setting嚟排

都係嗰句啦
我ios版mark完個post留名，去返web版都係冇粒灰色點(但入去嘅最後已閱位應該就啱)
我唔知web版admin點試啦，但我用firefox就真係冇
搞搞佢啦

呢次連狗真係好波

話冇更新
而又用緊iOS 11既
不如唔好用iPhone啦

用firefox上條scrollbar好核突
唔明巴打點解你仲可以接受到

mac firefox
唔知win係點啦

咁鍾意keep住唔更新iOS嘅巴打都唔好用iPhone啦
既然覺得iOS咁伏點解唔轉用android呢...

再者其實都係係咁意講下我用firefox
我覺得灰點/紅點個問題根本係個個browser都一樣
只係web版admin次次都話冇問題

e-mail過俾admin咁耐都唔覆機
整唔到咪直接話無計囉唉

留名睇世界大戰

明你講乜
mac條scroll你唔郁佢係會自動消失
再者你用分貢模式係好礙眼嘅

個side bar好似寬左少少，會唔會可以調整一下

有無人可以話我知點解我禁唔到圖片庫呀
一禁就load到2046
又卡住左 要熄左個app再開

有三個問題

5s 放緊wifi
以前無事

G持

我想問通知個個可唔可以加密碼？
咁樣好易俾人pm都唔使check

用緊舊iOS?

咩叫pm都唔洗check

ip下話

好易錯手 回覆 變開新主題
唔該將兩個選項分開d

( Show Blocked User - 薑汁炒芥蘭 )
好煩

開始淪為過街老鼠

點解通常反五毛嘅都會有咁嘅下場
或者咁講：點解要搞到自己形象咁差博世人唾棄

屌
個人病到傻左

我明明block撚左你
點解又見到
Admin大撚哂？

真係好寬，應該要整整

同埋最戇鳩係用返單行mode都係咁撚闊，變相即係冇用

自己quote自己會冇通知，呢樣嘢幾醒
正常如果係高登嗰啲實中呢啲伏

建議唔好特登整條BAR係FOR通知,會員資料,設定

今次更新真係要讚

更新左，發現up唔到圖

無法解密的內容 (測試)

五毛可以唔理，但反五毛係會阻人睇post

10.3.3

貼堆字開post時
上面自動有好多空行
啲字排到好低

開預覽再關番再睇，又正常番

同埋嗰觸控硬係成日彈上彈落，冇之前咁順手

點解無得改quote同直接回覆quote
可唔可以俾番我😭😭😭

入呢個post會落雪

右上㩒左編輯引用先就得

咁唔方便？

舊果d iOS特別多bug

編輯引用
但改咗就冇通知

正常都好少要改嘅
係有啲情況要紅字highlight

做乜web版有d圖明明直都會強制打橫左
click番入去url張圖都係直

用底下左2圖片功能load唔到圖出黎
係咪iphone太舊問題？

要求連狗整大字過濾功能

有少少lag....
IOS 10.3.2 , iPhone 6
冇上個版本咁順

可唔可以比個例子我地睇睇

發覺android版睇有新回覆(紅點)既留名post之後，web版留名相同既post會自動變已閱讀(灰點)，但相反就唔得
希望快d有android版update

另外如果web版留名可以好似android版咁睇到有幾多新回覆就正啦

觸控問題：舊時係粗體，字體顏色轉左嗰指標就會跌到最底（已經係唔方便）

依家連back space, delete都會

呢個點搞?
用ctrl較過大細都係咁

21.5" mon

幾時先用到load圖個制？次次load一陣就彈apps
用緊9.3.1

想copy嗰時，撳住啲字會自動跳落下一頁

Iphone6plus

連仔，更新完講電話𠴱陣個畫面走哂位，請跟進

你係咪係 browser settings 入面較大左字型？

web版login之後係唔係減左廣告

Android好似都係

點解更新完

可以用一用其他apps再番lihkg會refresh左個app
停唔到係原先睇緊個page到

WEB版問題

留名紅點/灰點問題web版admin真係要試清楚唔同系統兩邊做一次
唔好成日話「用家問題」
呢樣嘢真係講咗好耐，但次次都回我用家問題

web版admin：
回post打咗字再kb按"esc"，個popup message box會有快閃

同埋我firefox用new tab page嚟開啟一大堆post
間唔中會有一兩個post係用「分頁模式」顯示
但我設定係用「單頁模式」

btw, 希望web版drag主題列表嘅post可以有拉動效果(而家drag嘢係乜效果都冇)
我見好多網站都得

啫係點 有無例子睇下

呢個效果真係要影mon先影到
求其試高登係咁：

btw, app版個upload圖片好似壞鳩咗

屌上面張圖用web版睇會倒轉咗，但ios又冇事

原來剩係個preview出事

help

下個 update 會 fix 返

你會唔會係用緊無痕 mode？定係 settings 既「Privacy & Security」入面 tick左「Always use private browsing mode」？

正常mode

咁當佢變左用分頁顯示時，會唔會 logout 左或影響到其他 tab？

要等 Android update 埋先做到留名左既 post 同步紅點

而家 web 版同 iOS 應該已經同步到。

趕緊工

應該正常，一樣可以回post
我係開咗一大堆之間有一兩個變咗分頁mode
可能係因為開得太快嘅關係？

呢樣我都唔肯定，正常 d 設定會 save 左係 browser 既 storage，每開一個新 tab 都係讀取返個 d 設定。

可能係 Firefox 既 bug。你可唔可以試下其他 browser 有冇同樣問題？

因為我地單頁模式個 structure 同佢地唔同，成舊都 click 得加上面個 d 頁數都 click 得，所以暫時做唔到住，唔好意思

之後會再睇下有冇另一 d 方法做。

驟眼睇已經有幾件柒頭用錯"快速建立新主題"
有無打算好似手殘模式咁加返d提示

個POST落雪好正

用邊度先睇到落雪 我ios唔見有

web

唔該曬 今晚收工返去睇

Android 新版呢?

仆街連狗

差小小等多日

連狗快啲出嚟受屌

切勿聽信謠言
巴拿馬時間黎講
而家先係24號下午兩點
而更新已經出左喇

邊個掉低負皮又唔講野

唔係珍珠港時間咩

冇嘅

大嶼山時間炸，打開窗望下先

應該係Google未派到比你

屌你 多左咁多播片嘅廣告

呢set聖誕icon咩正如果唔係限時係長擺喺度就好

好波

落咗架其實照打打到

Android幾時多功能選單移除回帶 好難咩
聖誕icon又預覽唔到

又係屌連狗時間

屌，個發送匣可唔可以跳去最後已閱位置
明明都識跟最後回覆嚟排啦
點會係跟自己reply嘅位置
變相個留名又係要mark post on99用法(一係就用個通知)

諗落通知都唔掂，冇人quote你就已經fail

資料備份回復唔到 幾部機都係,
利申 AN機

食屎狗

好似仲未有人講到啲icon係邊個畫
啲icon咁正好似當面表揚吓佢

好想*

原來呢個po 有雪落

睇唔倒

bug左

舊iOS?

Web

no，最新11.2.1

圖片模式load 極load 唔到仲hang 埋

啲人個名忽紅忽藍算點

domain name變藍

#

屌你老母今次更新真心好撚正，由其係個通知同個分類真係一流
Between手機版啲雪呢?

手機整左效果唔好，下年會搵另一個方法搞

block上限可唔可以增加到1000

原來新版update左，都未解決到變慢左既問題.....

屌你老母個通知無得熄，唔撚想知呀

有無得睇比幾多人block左
好想知

反而要加返block人原因就差唔多
block咗好多根本唔知當初乜嘢原因而block
咁樣好難知道原唔原諒佢

唔知係bug定點，ios係一時時，有時係同步唔到
由其一個post係其中一邊第一次入，咁另一邊就會唔可以正常顯示到灰/紅點

又開始係咁彈app 成日都係週期性 過一排又冇乜野 一彈又會係咁彈 究竟係試緊d咩野

6S+ 10.3.3
聽完電話就變成咁
但入Post同Setting又變返正常
淨係Thread list有問題

本身已經係1000
LIHKG+ 2000

多謝
見好多低b小學雞 驚唔夠位block
例如啲木鹿大王接龍
admin好波

如果可以追溯所有以前留過的comment就好

發送匣有限制
所以要靠留名咁用法真係好奇怪(高登遺留嘅問題 )
而且個留名本身都有數量限制

admin最起碼唔該快啲改返用"回覆時間排列"係入去個post嘅最後已閱位置

見到又多件柒頭用錯

推多下先

一入post 下面d function key先會彈岀黎

一look 落少少就唔見左

有無得lock 死唔收埋
Iphone x

web 版落埋雪

really

ipad update 完 有啲位重疊咗

上面個wallpaper咁重口味

cls

明荃之友

by the way
X'mas 之後可唔可以保留 呢個 icon

同問 套icon會幾時下架？
雖然記低個code可以繼續用

會盡快出bugfixed

web版:

1. click通知會開新tab, 唔開會唔會好啲?

2. 主題草稿出左都唔會自動del

連登入面開唔到youtube link播片
要用外部safari開

我都係 會LOAD唔到
好似舊IOS先會咁?

望遠幾時接手Android版

an版個自選台係咪怪怪地
唔係跟最後回覆時間排

聖誕已完 準時返工

Ipad成日起完底或者拉完左/右欄出黎之後變左咁，呢幾日都係

6s ios 10.3.3經常好似咁樣hang

通知嗰到
同一個post俾人引用幾次
要出入有通知嘅post幾次(引用次數)先整走到個紅點
好煩
an機

錯post
返返去屌連仔先

望遠 係iOS問題定咩 一開Kaiboard成部機d動畫都lag晒btw 好似Gboard都會咁

幾時整好呀連狗！

整個賭博分台啦

幾時有連檬icon?

波台同體育台可唔可以分家
波台講賭波
體育台就真係做運動

其實copy圖link有冇得方便啲？
類似新高登app長按張圖就可以copy咁

同埋我唔明點解double tap張圖要reload過，咁樣做好嘥data
有時double tap只係為咗入去copy link
搞到為咗慳data去quote位度copy仲好

屌你up唔到圖啵

更新完up唔到圖

IOS追故模式有冇可能改到hide埋其他人啲名？
Thanks

web版睇留名完去ios版同步好正常
但相反就成日唔得，bug撚咗

垃圾通知
通乜撚野屌你老母

我諗同步成日有bug主因係得留名位有做呢樣嘢？
回帶啲紅點同留名計法又唔同，都幾1999
如果可以做到全部位置全面同步就好

係囉 望遠接手埋Android版啦

分享數據比人果時會變到咁，會下沉左落去

有冇人知點用 快速建立新主題

網頁版我依家每一次上都要禁F12>hard refresh 先用到，到底幾時先可以正常咁上lihkg

利申：用緊chorme

聽電話/facetime，下面條bar會沉低左
睇完post掃返去主頁，左面會黑左，要kill app先解決到

標題表可唔可以學返高登咁，睇到show blocked user?
而家block人好似玩自己咁，有啲想睇既post又search唔到睇唔到

你好，可唔可以去張圖個到 unregister 一次再試下

請問呢個畫面係點禁出黎，我入setting 好似唔見有類似選項

2.01 修正更新已出

你好，請參考呢條link:

同埋可唔可以 screenshot 呢版比我睇下？

仲係名已留

好後悔，好核突

有個post喺upgrade之後消失左

[韓綜] 新西遊記4討論區

麻煩開返出黎

Web版同IOS版都係

UNREGISTER 左之後暫時好似正常左，觀望下先